
* Substituation par émission dans le message

* Scénario : moment - action

* Carte

* Emblèmes de force

* Option d'impression: ratio clair/chiffré globale

* Étendre le camouflage du morse

* Nouveaux codeurs : inverser {mots, tout}, intercaler, mélange,
   escargot?, grille cartésienne, kaa
   http://pages.usherbrooke.ca/resscout/codes.htm

* Annuler/refaire

* Jeu par défaut personnalisable.
